林鄭：我唔算係好懂政治嘅人

I think she loves detergent recently.

管治？你識條鐵咩

所以你咪咁嘅收場囉懵閪

冇政治，點管治？

政府內外不應牽涉太多政治？

凡係涉及管人嘅野都係政治
但支那同港共好鍾意夾硬將兩樣野分開講